［突發］有幾個人會成為 史上第一個女美國總統，暫時有3個President-elect

upmud9

你可以叫傳媒 宣布你係President-elect
你又可以叫你啲朋友 宣布你係President-elect
你冇咩朋友，又可以自行宣布 自己係President-elect
777政府都可以 宣布777做President-elect，
咪唔洗驚比人制裁

係咪on9 拉

你都feel到成件事on9呢

Kayleigh McEnany

Ivanka Trump